體育版版主，我要投訴

點解時事女有咁多女會員，仲可以傾計約出嚟拖下手仔同抽插下，但係波台全部都係得男人？

人哋有得屌閪

我屎眼都冇得屌

你地互屌屎眼咪得囉